元朗要人！！！！

立埸姐姐被打！！
上左月台！